致黑警: 呢個病毒係你地擁護既政權帶比你地家

到底佢地明唔明

班狗冇腦嫁
淨係知邊個餵狗糧

樓主係咪傻左
同隻狗講人話仲問佢明唔明

唔肯封關抵撚死

慳返啖氣繼續抗爭啦巴打

死黑警要怪就怪777唔封關啦

殺左咁多香港人要還架

因為我真係唔明點解咁切身都好
佢地都覺得可以獨善其身